港鐵有邊d轉線站永遠都做唔到無縫轉車？

油塘站由紫色轉綠色條線（黃埔方向）
次次一落車
對面月台綠色線架車 一係就道門珊左 一係就不載客列車 好垃圾

純粹呢幾年 timetable 太密先唔等
十年前或者再早啲嗰時等對面車係平常

大圍 東鐵轉馬鞍山線
永遠上電梯上到一半, 就會話列車即將開出, 踏上月台架車就會開走。而家4卡車上車位置前左, 更加疊埋心水, 再急趕都係追唔到車。